
                      la película es perfecta...
pero después de leer él libro no estoy de acuerdo con que muera tris por salvar a su hermano caleb.....
deberían cambiar  siquiera él final en la PELICULA aunque haya tenido una razón para morir....
        
            